我係老師 我唔想再返大陸帶隊呀....唉

一返工已被通知來年最小要帶四次大陸團
我諗我兇多吉少
唉......
灰到

辭職
要錢定要命 ?

嫁比我就ok

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

紅底學校？
直資？
唔係既你直接同高層講怕入唔到境佢點會敢俾你帶？

紅底學校
紅底老師
我係全校僅存一兩個黃老師
如果我出事我啲同事一定一齊推我去死
辭職我考慮過好多次
但嚟緊想有小朋友
我唔可以一去到新公司就請產假
同埋我唔忿氣
我冇做錯到點解係我辭職而唔係佢哋班人辭職
我留喺度唯一嘅鬥心
係儲晒我學校啲衰嘢
希望有機會一次過爆出黎

想有即係未有小朋友，襯未有快啲走好過啦，好地地都唔好教紅校啦

利申：教蓄

你知唔知懷孕係幾咁難既事
拖多一個月就係一個月
加上我高齡懷孕唔可以咁大環境動盪
有苦自己知

另外我都想係連登呢到呻下
連登感覺好warm 巴絲們不為權貴折腰

如果你一兩個月個胎未定佢叫你帶隊，都唔見得好。
好depends你覺得新環境難頂定留低難頂

[member]
直接放哂d文宣係細路書包
段估點都唔會查細路掛
[/menber]

絆倒文具櫃
工傷🤘🏻

可以一試